各位屋企食飽飯既，唔該立即出黎金鐘

唔好比班後生仔孤軍作戰

一齊上呀！！！

Yes(｡ ́︿ ̀｡) 食飽飽好出黎！

推

前線捱左成日
需要你地接力

thanks

Push

吹住冷氣食花生中

金鐘地鐵站安全？

求求你地

safe

推！

要救前線
唔可以被反包圍
兄弟，一個不能少